尋求英文老師

靚唔靚仔？靚仔可免費

毒撚嘅話唔洗覆我

我靚仔但唔想補英文

2000蚊正係夠學4個鍾

點先叫靚仔

想補咩

補牙

自拍 po上黎睇睇

咁問即係唔係靚仔啦

pmed 今晚見

加油

每個人方法唔同
你自己慢慢去搵個方法仲好

當年我都係狂煲劇去學 劇集有人物對答
你會容易D掌握到

BB嗰陣有無用啲咩教材學？

岩
你有咩興趣
就將佢轉為學英文既動力

當然
你個人要有少少底先
想補底可以出去搵course讀

學英文不外乎都係睇書睇劇睇電影聽歌
唔明你點解要嘥錢

補P Chan

你幾大
我可以唔收你錢 因為我以前英文都唔好 但希望你可以捐一半畀612/factwire
dse 5*

你本身咩程度？

睇報紙

本身個底點先
係想由零學起定純粹揾個人教佢自己嗰套比你

你係想學嚟生活/工作上用，定係考試eg ielts?

你留tg再講

先練writing先
如果篇文轉中文寫你會唔會有問題？

有問題>>>你本身作文唔得
冇問題>>>你英文唔得

練寫文都係要多睇文本
你可以揀d你有興趣既文睇

好多人寫英文作文既問題係你個腦一開始係諗中文，然後落筆就translate做晒英文
咁樣寫出黎篇野會好生硬

你要訓練既係當你係個腦諗idea出黎個陣
d野就已經係英文
咁樣你篇文先會native

P.S. 中學老師咁教

講下你依家已經試左啲咩？
同你平時睇戲聽英文聽唔聽得明？

你prefer揾個dse英文5**定係由細到大浸英文但唔係exam oriented嘅老師教 主要係生活應用嗰類

有個Fd做緊醫生 想幫人補英文

我都唔sure 要問佢

Tg傾？

我係健身教練
我都有朋友做緊醫生
咁我無理由擺佢Contact出黎

我想讀